{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 고니하우스독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 予約のため、該当ペンションに電話して入口に案内を受けてください。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。 宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では喫煙が禁止されており、屋外でのご利用をお願いします。 この宿は慶尚南道河東郡良甫面長水里181に位置しています。 自家用車を持ってこなければなりません。 ナビゲーションには譲歩すれば奢る中学校'' ''を検索すると到着できます。 家庭菜園体験で季節に合わせた野菜を無料で提供しており、プールも利用できます。 プールは6月から9月まで運営され、入室後~20時まで利用可能です。 駐車スペースがあるので心配しないでください。 様々な観光地と祭りを楽しむことができる河東地域に位置するこの宿で楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合には保護者の同伴や同意がなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、屋外でのご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対してどのような責任がありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは6月から9月まで運営され、入室後〜20時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は慶尚南道河東郡良甫面長水里181に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのように予約をすることができますか？",
            "answer": "予約のため、該当ペンションに電話して入口に案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "自家用車は必要ですか？",
            "answer": "自家用車を持ってこなければなりません。ナビゲーションには譲歩すれば奢る中学校を検索すると到着できます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "家庭菜園体験で季節に合わせた野菜を無料で提供しており、プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地や祭りはありますか？",
            "answer": "様々な観光地と祭りを楽しむことができる河東地域に位置するこの宿で楽しい時間を過ごしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 425
    }
}